# จะมีภาคต่อและอีกเกมใหม่พัฒนาโดยและStar Wars Battlefront Visceral Respawn #
ค่ายได้สิทธิทำเกมแต่เพียงผู้เดียวจากต้นสังกัดซึ่งในงานแถลงข่าวของเมื่อคืนนี้บริษัทก็เผยแผนการออกเกมในอนาคตดังนี้ปีจะมีภาคเสริมอีกภาคคือและภาคสุดท้ายที่ยังไม่เปิดเผยชื่อจะมีสำหรับด้วยอัพเดตเนื้อหาให้ออนไลน์และมือถือปีภาคใหม่พัฒนาโดยและปีเกมแอ๊คชั่นผจญภัยที่ใช้เนื้อเรื่องใหม่ในจักรวาลพัฒนาโดย
ผู้สร้างเกมซีรีส์และหลังจากนั้นเกมแอ๊คชั่นผจญภัยมุมมองบุคคลที่สามพัฒนาโดยผู้สร้างในคลิปตัวอย่างของมีโชว์ภาพเกมใหม่ของให้ดูนิดหน่อยด้วยโดยเกมภาคนี้จะทำงานร่วมกับทีมเนื้อเรื่องของอย่างใกล้ชิดและได้ผู้วาดภาพของมาให้คำแนะนำด้วยที่มา
EA Star Wars Disney EA Star Wars Star Wars Battlefront Bespin Deathstar Star Wars Battlefront VR PlayStation VR Star Wars The Old Republic Star Wars Galaxy of Heroes Star Wars Battlefront DICE Motive Studios Star Wars Visceral Games Deadspace Battlefield Hardline Respawn Entertainment Titanfall EA Visceral Games Lucasfilm Doug Chiang concept art Star Wars EA 